召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#33歡迎同志回歸地獄

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

留名

lm

樓主每個留言都要有負皮

日本買完返到香港即刻收件

Strong post lm

距離買齊仲有遙遠嘅路

最大隻果盒係咩碟黎

k on music history's box

唔係 我意思係係咪cd定bd定幾隻碟疊埋
個盒大過cd好多

CD，加歷來CD嘅畫冊

留個名先

呀律，隻蜘蛛俠好唔好玩？

好好玩

但係就嚟出BF5…點好…

左plastic game

唔好買bf5住 玩咗gg俠先！

部長鍾意玩gg

玩你

你玩呀曉喇 我唔係gay

我應該係唯一嘅直仔

但係無睇過蜘蛛俠…

ios 12 gogogo

好gay

痴撚線！
成班歐洲人

成班撚樣為咗唔使開post
搞到依到無哂人…

無人用

其他post要搶1001
依到就送都無人要

我要

琴晚已經upgrade咗

唔緊要！玩完之後睇返

玩唔到fgo

我一路都冇upgrade好似仲係10

睇吓佢點玩先

因為見你差唔多日日都玩佢，所以先問吓

我已經爆咗機 仲白金埋

#metoo

等fgo搞好ios12就去碼

我玩到喎

玩咗幾耐

唔係仲未對應到ios12咩？

好似5日

完全冇問題

見到出面個post
搞到我都重溫緊灰與幻想

其實幾好睇，幾接近現實
唔似某某作品咁開外掛

咩嚟

終於搵到啦
希望可以順利發貨

幾好睇

係咪第一集打哥布林打到團滅嗰個

揾得好苦
行左起碼7,8成山手線，大阪，京都既ACG店
毛無都搵唔到

係第一集打哥布林，就比哥布林打到滅團

有無記錄的地平線咁正

小説？插圖？動畫？畫質？劇情？配音？背景音樂？OP/ED？

你想用邊方面嚟比…

呢個標題一絕

一套動畫最重要就係劇情,就算棒讀我都無問題

你都好似啱啱返地獄

地平線有兩季比佢慢慢做解說
灰與幻想得一季…
咁比唔公平，但係我覺得灰與幻想好睇d

快d再次逃獄

有機會想去東北

禾想去高山氷菓

嗰度好似叫咩飛驒

呢度有冇試過線下聚會

線上

有

推

好毒

梳囉

口爆尼祿

咩嚟？

貢茶之類？
邊到有？有無貞徳？

現時點個間cafe 上次路人女豬個到
買野飲送杯墊，我上次去未有貞德
不過佢好似17號開始就有貞德

現時點cafe…
沙嗲王？

飛驒高山

係 沙嗲王隔離個間
有好大個尼祿喺到

雛祭嗰集係唔係都係附近？

17號！

一齊去
上次佢杯墊未有貨，我仲未拎

不過要等成個月…

？？

你話17號有貞徳…
今日19號，要去到17號仲唔係要成個月？

9月17！

gogogo

朝 はおはよう 放課後 はまたあした
後勁好撚強呢兩句

日々はどこまで続く

ずっと云うよ 「おはよう」「またあした」
呢首都好正 k-on最後一首歌

時空(とき)を超えた とびきりの約束
弦が 鍵盤が スティックが赤い糸
宇宙食がスタンダードの未来でも
お茶とおやつは忘れずに

劇埸版op 依段都好正

呢隻好熱血

如果我咁啱見到一定有圖會比到大家

好有everything is fking end嘅感覺
自己一個坐係到睇舊野回想個情境

好癲

南北韓終於打完仗

打咩仗?

啱啱簽完個平壤共同宣言
唔係停戰，係終戰

中國嘅後花園失守

一定同你有關

…

iOS 12正到

單抽中閃閃
禮裝

Show Blocked User : 我好鐘意梓喵

臭貨！

我放咗出嚟可以借比你用

賤人！

我咁好借比你打活動咁話我

梓貓買醬油11月出第五話

你試下再講

88

你做乜撚嘢？

你對得住個id麼

我講佢出
唔代表啲咩
咁佢事實就係有

我有冇講自己立場
你地又做乜撚野呀

我覺得我要重出江湖了

我可唔可以係名單入面除名

冇人駁

係到唔講得呢啲嘢，我之前講睇過一眼都比人狙擊

咪又係匿埋睇打飛機
圖又未貼，立埸有無講
問我做乜撚野

你根本就唔明,如果真係鍾意一個角色嘅話點會睇佢嘅r18同人 ,個男豬又唔係你,除非你鍾意比人NTR,咁樣我無野講
重有其他人就係好鍾意拎呢一樣野嚟笑梓貓,你可以接受咩?你會笑埋一份?你咁樣一啲都唔尊重佢
係到講r18唔係問題,有時我自己都會講,不過至起碼要回避k-on嘅角色同呀曉嘅貞德,尊重返佢地
以上係我嘅睇法

唔好講到你好似咩都明，你嘅習慣還你嘅習慣
再加上由頭到尾都冇話有睇同鍾意
睇Facebook睇到
人哋笑係人哋嘅事，不嬲好尊重人哋嘅喜好
啱傾就講唔啱聽就拜拜
圖又冇貼，淨係話見到佢話出
講R18就係唔尊重？
唔尊重係笑個班
你哋唔鍾意講
你哋絕對可以提出
唔係一黎就同我講你做乜撚野
咁樣就好撚尊重我？
睇嚟你哋唔識解尊重兩個字

K-ON嘅r18係呢一世都唔會睇

其實呢樣真 聽落可能好白痴
但係真係鐘意係完全唔會j
唔覺意見到都會skip

注點無一句話睇，係Facebook碌過見到有
咁撚樣就起撚曬鋼
做乜撚野呀？

真係鐘意既定意人人唔同，你係咁樣唔代表第二個係咁嘅
我從來都尊重唔同人嘅喜好
你唔鍾意你可以講
唔係一嚟就問你做乜撚

我覺得係你好撚串多啲
我唔知佢地係真係扑你定講笑
我淨係知你一黎就起撚曬鋼咁
佢地冇覆你就加句 冇人駁 咁撚樣
可能佢地真係扑咗你所以冇覆你掛

係唔知邊個同我講
“做乜撚野呀你”
我先起鋼
一開始都無野

我諗見到你個 88
會忍唔住問你做乜撚野都係好合理

之前都係咁講笑
認真同你打公仔咩
如果你哋連提都唔鍾意提既話
其實只要講一聲就唔會講

你講完之後mugi巴個show blocked user咪就係表示佢唔鍾意你提
但係你個陣唔係 其實只要講一聲就唔會講 嘅態度
定係你以為佢地真係扑咗你
其實喺兩登你講得show blocked user有幾多個真係會扑(我覺得

例如出面啲伏嘅j圖post，同呢到嘅變態小毒男

都話我唔係因為show blocked user

我自己都會用

唔識睇字？

？？？？？？？
我未覆你喎 你又做乜撚

停啦好嘛

依到潛規則：唔講得買醬油/其他類近野

完

我都唔係講因為扑得user啊
自己碌上去睇返頭3句

唔識睇字？

Sorry漏咗個emoji
廢事俾人話我起鋼

你講完之後mugi巴個show blocked user咪就係表示佢唔鍾意你提
但係你個陣唔係 其實只要講一聲就唔會講 嘅態度
定係你以為佢地真係扑咗你
其實喺兩登你講得show blocked user有幾多個真係會扑(我覺得

仲細咩

咁你咪睇頭3句講

定係我冇隔開你就唔識分係兩樣野？

定係你睇漏咗個定係？

定係你想睇到啲咩就睇到啲咩跟住仲要話返我唔識字？

去到88 都係講笑mode

我又覺得個88 唔等於'其實只要講一聲就唔會講'嘅態度
所以佢一句你做乜撚野撻埋黎都好正常

一早講咗原因
咁你後邊打個段嘢有咩意思
想搵位入
Mugi 一直都知係講笑

咁樣嘈根本了期

你覺得咁樣講做乜撚野都好正常嘅
咁隨便你啦

我撚知你咩原因
我係想講你好撚串嘅態度

後面個段我個人揣測都俾你講到想搵位入
我都唔知可以講咩

擺到明係起鋼啦
我都講咗原因，有咩好揣測

比人問做乜撚野
唔撚到駁呀

咪就係囉
我想講嘅係你由88個句已經好串
你可以將我段咁正常嘅野理解為搵位入你
咁我理解你句88為 我係咁架啦打鳩我啊笨 都得架啦
呢個咪我嘅原因 滿唔滿意

好簡單
你已經唔係第一次咁做,我亦都有表明過唔鍾意咁樣
但係你唔理,係要做多次
你係出面點樣唔關我事,但係你係依到請你安分啲

你嗰段嘢依然過在？
88都覺得好串既話
我可以為此道歉

你係咪認錯

我之前冇講過

你嗰段嘢依然何在？
88都覺得好串既話
我可以為此道歉

意義何在

要我搵返真係唔難
召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#31 田井中律 生日快樂!!!!!!!!!!

咁就表示之後連提到唔提
我真係理解唔到

咁白都唔明?

我就真係唔明
有嘢就直接講

柒咗就潛啦
唔好扮啦

你係咪戇鳩？就算知有依樣嘢存在 就代表一定要講出嚟？我係睇到都睇過 search都無search過依樣嘢 係因為鍾意睇欣賞原著 所以先唔會睇啲二次h漫

你個戇鳩仔 依到k-on fans post 都仲係到提依啲嘢 仲夠膽話唔係貼圖 你唔撚去結衣post貼話鳩結衣整容嘅新聞？即刻俾人block撚晒啦 無存在感㗎啦柒頭 仲會好似我地咁同你係到嘈咩 我係過來人我好肯定會係咁 依家係到同你嘈 係俾機會你咋傻閪 你咪繼續係到駁囉 遲啲你再駁就無人會應你 因為個個都block鳩晒你啦

On9真係唔撚明
啱啱佢覺得我嗰句88好撚串，我願意道歉，我覺得冇問題，我都唔撚會扮
打字你就叻

唉算full block
唔講經

睇嚟以後要好似結衣post咁 表明話唔使同啲專搞事嘅人嘈 直接block就得 終於明咩會嘥鳩氣

講都唔俾講咁撚專制？
鍾意原著就唔可以睇同人？
我話佢有出
我係咪就係同意，代表鍾意？
就係因為你咁嘅態度，我個下先嬲
原本都係講下笑
撚講到你大人大義，咪撚玩啦
啱傾咪一齊，撚啱傾咪拜拜囉

結衣冇整容

講下笑？屌你老母潛規則識唔撚識？個個都憎鳩個樣個 你就專攞嚟講 唔係駁屌 咁係乜嘢呀？
以前就覺得你係小學雞 點知依家咁撚易諗通嘅嘢都諗唔明

講笑喎 大家願諒佢啦

88
係講笑，部長覺得我好撚串我道歉
但你都係咁上下
我就係因為覺得你好撚串，先起鋼

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,冇任何餘地

得唔得?

得

有咩咁好勞氣
中野喵巴打唔知依到唔提得醬油
同埋佢都只係講左有新一集 唔好咁敏感即刻又block又鬧 其實好小事

沒入黎睇一陣又幾十個post 原來係到鬧交

又要比隔離post笑鳩依到多癡線佬

John 前晚利記贏psg 你興唔興奮

已確定

唔覺少事

加同人都唔講得

正評我比8

多謝哂
買左野既想要就約我交收，唔想要既都無所謂
一千幾百由得佢
88

講一句出第5
就比人腦補到咁
係呀我係扮可憐

同人有咩問題?

無咩問題 畫得幾靚呀

某人話好鐘意原作，接受唔到其他野
Btw理解錯，就唔好意思可能純粹r18

睇到70幾分鐘訓左
起身見到尾段先贏到 正

利物浦

唔好話玩針對啦 條友真係出嚟柒
講一次唔夠講兩次 我話係潛規則佢又屌我撚知有依啲嘢 明明人地已經講過
某程度上我都係因為佢句88而屌撚柒佢 都依然唔知自己問題係邊
無得救

邊又話玩針對
老馮一定知
啱啱又唔講馬後炮，學我話因為句野所以屌柒我
不過佢都睇唔到

主
我有罪

Oof

啲日文點解
好靚

和氣生財，今日我買咗六合彩

8千萬get

我原諒你

可以買幾多菊花呢

類似靈魂交換之類

u not my father

我係神

你中到最多都係同我分半

下期先同你對分

咁你下期先中

唔洗爭 我中

安慰獎

雖然遲咗成個月

風暴過後

中咗頭獎我請曬你地食飯

看
確實有一場干戈

我陣間就去拎8千萬

多謝你先

google chrome轉新介面

轉咗好耐…

你下期先

想食部長煮嘅飯

部長煮嘅飯

我都要 一齊去

坐左幾耐

我個心好似穿咗個窿…

FGO不停咁係到刷…

又無石去抽活動禮裝…

我都係！

有閃閃喎！
唔課？

我都有。。。

寶5…

冇錢寶5。。
我個隻絆十=倉管

d英一絆十就唔想用

唔夠打1體關

用槍兵，男性特攻

唔夠打
R佢J

配必中

申利，唔係我

我個ac無5星

律隊把聲真係好得意 唔重睇就比角色性格掩蓋左

放髮律

香港
iphone xs max 512GB
唔載套 你食藥 可sm
有意pm

重唔係gay?

唉 想換display card 但好撚貴

已經有人開咗post

？

冇計喇 啲礦友炒貴晒 你想換邊張？

諗緊1070ti就算 定出多少少1080

條友唔係蘿莉台嘅你咪當佢過街老鼠囉 扑咗佢

無人識佢

RTX

好貴

咁唔好換
我960都無咩問題

我1050ti 玩羅拉得30-40fps 頂唔順

你玩格仔game咋嘛駛乜咁勁

個啲係消時間遊戲

千幾個鐘俾你消磨

蘿拉咁垃圾都玩 我用梗1060應該出年先換卡

玩開有條路 大波又正 又可以套下寶

Btw你1060性能好似好過980少少 但我1050ti只係等同於960 定 970

個陣考完dse係咁㗎啦

不過我換都應該換底版同u先 1060夠用好耐

屌 我都要換u 換卡嘅話 依家粒u都推唔盡

你邊粒u

I5 唔記得幾號 但唔係7700

未負皮嘅 都幫手負皮 感激

唔怪得 直接上i7喇

新出得兩個icon？

係

真係得！

點解我搵唔到你個款 要打出嚟？

#fbi# (dog) 轉 (husky)

唔好打埋個括弧落去

未睇到依個留言已經自動波去左負皮

吓！唔係負皮佢個留言咩？
等我仲㩒咗落去…

唔係出面個post咩？

兩個都負皮哂

為表我對巴塞post嘅巴打幫手負評
我決定巴塞打後嗰10場買哂巴塞讓球W

我要做巴狗
我愛巴斯光年

小花！

我後悔了
近2場算

三眼仔!!

巴狗
朗拿甸奴果陣GE巴塞

Eto'o

最愛小花 so9 尼馬時期 地上最強

一飛沖天

U猁狗！

牙律好似係阿狗

無份踢歐聯

無咩？

呀！sor
係歐霸

歐霸=歐洲賽=歐聯！

歐洲冠軍聯賽=歐冠=歐聯

但呀妓無份

雲爺爺留低嘅最後一份禮物就係唔洗踢歐聯
專心聯賽

靜啦！變態！

笑dead me

英超

差唔多係時候懷念爺爺

覺唔覺墳巴唔見左

今朝仲見到佢

我可以保證佢生命安全

你捉左佢玩佢菊花？

我覺得你地對我有好大誤解！

31台好好睇！

快睇！

PAD台都唔見呀墳

法國牙律迷雲

今集S;G0劇透

琴日睇左喇

屌！
點解我咁手賤！

係你地嗰兩條仆街
我未睇呀！

冇人叫你㩒

好彩未撳落去！！！

你見4重加密你都仲㩒入去你真係自己攞黎

人嘅好奇心真係好可怕

好奇心殺死貓

呀墳呢

喺度

唔好睇咁多

傻西

歐陽峰！

笑死

我又要玩返了

仲玩緊 wifi差專武未升

依條友好似之前係虎穴掃勁多本子返去
比海關周到 但最後竟然放佢走

對曼城有信心係啱嘅

半場0:3 錢已袋

呢個正

梓喵

一到假期節日就無人…

死偽毒

我連幾時中秋都唔知

同囡囡玩 玩到不知時日

我都想

孝順仔
同屋企人過

今日中秋咩

聽日

係咩
無人約唔知喎

要返工 唔關我事

紅日都要返

慘慘豬

死廢青

我請咗星期一，連放3日

要返工嘅朋友，辛苦了

但係都係無人約係

我都係

中秋都俾攞假 你份工肯定唔係服務性行業

Me廢青唔洗請

廢青冇工返

好多社會垃圾聚集係k-on區

你以為你有返工就唔係社會垃圾？

我係香港嘅齒輪之一

大家咁話,成日話我打機自己重多過我

偽毒

充 not 允

聽日八點半返到六點半

正日都未到就開始點名

你點唔點名都係現充

先10個鐘…

依家d90後真係

我返12粒鐘

我返多過兩粒鐘都想死

一日有24小時，先返12個鐘，6個鐘瞓覺，仲有6個鐘私人時間

算好

牙john正現充！

yes！
you too！

你都係!

針對！

你有妹！
勝過女朋友！

李嘉誠都係因為瞓得4個鐘
所以佢先咁成功

嚟緊我諗住瞓1個鐘…
我仲唔係世界首富

仲有6粒鐘用3粒鐘嚟返工 得返3粒鐘私人時間

用個半鐘返工…

起身梳洗 出街等車搭車塞車 轉一程車 3粒鐘差唔多啦

佢都要出街架。。

講真，如果我有妹
佢要出街 實跟住佢尾

無記錯你好似銅鑼灣返工？
如果係真係無計…

驚佢會識到壞人
係愛嘅表現！

你唔Gun，我Gun！
比你呀妹嘅資料嚟

大家冷靜d

joke！ok？

留返同個官講

我無妹！

我細妹整咗月餅

想食

我用100買哂佢

咁少！

有無圖睇吓

直線嚟緊香港！

冇！

小器！

睇月餅都fbi…

之前屌月餅嗰條友咁點…

我驚你黎屯門跟佢。。

我樓下有小學
唔使去屯門咁遠！

joke！

呀曉好危險

是日中秋笑話！

聽日食飯

聽日唔得 我中間個到要上多堂

我好認真

真紅

中秋我注定一人

中秋節快樂呀巴打

大家咁話

中秋快樂

今日都要返學is 侮辱！

今晚有嫦娥bb陪我

你登月？

佢話年年都去月亮好悶
所以…

去我屋企坐蓮

你本錢嗰500輸哂未呀

屌你老母

THIS

我輸曬

睇波唔賭波
生活樂趣多

早排贏咗5000依家輸淨3000

下次買波買你對家
有錢過李嘉誠唔係夢

都唔會贏

因為打和呀屌你老母

不如等賽馬日買電腦飛3T咪仲好…

買上/下盤！

今晚八點點人數
半個鐘內唔上水邊個就係鬼

點定先得唔得 我嗰邊半夜嚟

做節啊

外國巴打無問題
同我打個九節+lv10+4秒得唔得

第一個出現了

工龍solo限定 其他可以協

Ok 咁打10先
咩隊

下星期再戰

返工呀廢青

猶格？
帶防盲 防封條應該ok

我都要
同啲嬸嬸過

我執一執隊先

除咗繼嗰d 帶多d洗版

40620234

超覺醒協力用唔到

好似係喎

20028267

啱啱好仲有150體 可以去整粒石返嚟

有啲人拖住條女上黎報到唔通又話佢知咩

係囉

咁我留定名先

主席
我要求點人數

到

你係偽毒係人都知

共產黨殺到嚟

國王實際上真的穿了一件“笨蛋看不到的衣服”，但是因為群眾都是些無藥可救的笨蛋，所以完全看不到那件衣服

然後有一個笨得無以復加的小孩説了國王沒有穿衣服，周圍的笨蛋也都放心了，還一起笑説國王沒有穿衣服

國王雖然主張還有其他人看得到這件衣服，但國王無論舉出多少證據，向眾人展示新衣

笨蛋卻自信滿滿地説看不到

清除偽毒

現在時間8:00

ijyj

到！！！

中秋節快樂

好耐冇見

話時話，噴巴同你交收咗未

有好多女女同我過

今日我終於食到譚仔五小辣

笑撚死

開唔開心？
快唔快樂？

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~JAR JAR 聲

下次帶埋我去食和牛

攬牙曉鋸和牛

但係我想做1…

long time no see

有人cos嫦娥

交收了

想冬天嗰陣去多次朝聖
雪景好靚

未放假已經諗 唉過多日又要做狗

唔知12月尾有雪未呢？

太少雪

i love kon

we love

communist scum

希望有生之年睇到大學篇動畫化

聽日已經要test

琴日開始又煲返，煲晒第一季
其實第二季開始真係好壓抑
第一集已經開始講，高中相處已經得返一年
每睇一集都好似倒數緊咁

Agger
不斷喺度扮冇事

但係無得睇嗰5個人係部室

果陣睇到最後幾集係唔敢睇埋佢
已經習慣左每次一開就有htt嘅新一日睇

wifi

好猥瑣

有得抽

辣殺驚！

希望抽到啦

要用vpn

課金量越多=越希望擁有

你嘅心聲一定可以傳達比營運知

放幾多錢等於有幾多誠意

病到傻仔咁

LOL都有同志

轉季最易病

點解要幫d怪打格仔…

晨早流流就打機 廢青！

弒爾龍…

初弒魂

返晏
幫佢地打格好正

無打到tim

唔係角色名嚟㗎…

玩家嚟

當年個名係梓喵
個個都已為我係女

加個frd

試問有誰未扮過人妖…

我個名已經好明顯咁話我係男人都有人問我係咪女人

不了

係 一喉嚨痛第日就奶野

睇晒石頭門 人生已完

下季有哥布林殺手

好似係

係有呀 不過SG0今集太神 睇完好空虛 遲啲順晒個次序由無印開始重睇一次先

我仲未開始睇
係時候開始喇

Kirara 梓喵招大技不得了

你就好啦

沒抽到 活動關有得用

有咩方法可以延續頭先嘅夢？

即刻訓返 我通常係咁

一直閉氣你就可以長眠

閉氣自殺…
你永遠都唔會成功！

感覺唔同咗…

Fifa19開跑

有咩唔同

Mugi欺負人

屌食完藥係咁急尿

弱者先食藥…
應該要靠自己嘅免疫系統去搞掂！

你已經搞掂咗個瘤？！！

手術就做咗

不過要兩年後先知有無效
無效又要做多次，又要比錢…

oh...

好似winning同fifa咁

早晨

其實做醫生幾好搵…
條友淨係行行企企，醫生費都收我差唔多10萬！
另一個就出都無出現過

咁你個咩手術嚟

你就好啦！
可以返屋企瞓教…

日頭訓點都差D

唔知正確名稱
好似就咁叫放射治療

放置治療

有陽光微微嘅溫暖，有清晨嘅涼爽
我都想返去瞓

真！
第一日去我同佢講有少少凍
第二日就同我加張棉被，勁熱
第三日我自己著多件衫同佢講唔要棉被
第四同第五日都落雨濕撚哂

你瞓天台？點解會濕晒

過去嘅途中勁大雨
褲腳濕哂 差d搞到有香港腳

澳門人r.i.p

澳狗

奶共奶得咁開心

澳門搖身一變變咗個農場
下個就係我地

之前澳門政府係咁派錢
原來係同佢地買器官

S;G系列直接入在我心中頭五位

正呀

我呢啲仔唔係好識

有無ching買咗fifa呀

mo ar
單機打電腦啦你

死窮撚

足球game不了

you pc
me ps4

不嬲都係top3

個個人都唔同既 至少我唔係

Me 都係ps4

我部notebook個keyboard壞咗！！冇反應！！救命！！

我舊果部都係咁
過一排機都著唔到

notebook
垃圾

買個鍵盤就解決問題！

點拎返學用

就快交功課啦 依家先黎壞 屌

唔怕打字慢嘅可以試吓

依家就係用緊呢個

或者可以

用手機打再send比自己啦屌

今日天氣真係好

涼爽！有太陽！天晴！
我感覺到秋天嘅來臨

又係返工嘅好日子

連放3日

重玩血源先

平時鍾意返工嘅呀曉去咗邊
呀曉係唔會放假!

唔放假就會令到公司犯勞工法…
我係絕對唔會做出一d令公司蒙受損失嘅事
我地身為公司嘅一份子，就有責任去保護住公司嘅財產
公司嘅財產有分好多種，員工/公司聲譽/名種有形無形資產
如果因為我一個人嘅私慾令到公司負上巨大代價嘅話，我寧願忍痛放假…
何況休息是為了走更遠的路！調養好自己嘅身心健康，以萬全嘅狀態去迎接公司委派比我嘅工作，發揮最佳工作效果！

大師兄返嚟啦

連放四日 正！

一唔一齊玩血源

之前玩完啦 依家玩緊p5

溫故知新！

唔溫！ p5好好玩！

無睇動畫…

咁就啱架啦！直接玩game 動畫垃圾

慘遭A1動畫化

只想告訴你好甜好正呀

睇得多真係想ReLife

就算你重新開始都係一個毒撚
我都係

如果痴痴的等某日，終於可等到一生中最愛

你只會係1874

Doom 好撚正

咩係1874？

歌名

有代溝

成班老餅

你

…
係唔係有咩誤會

戰神3做緊免費

聖哥傳真人版

狂賀！我英第4季！

@牙律

我下次就咁樣揸
睇佢仲敢唔敢肥我

道力勁到伏伏聲

一到假期成班就出哂街做現充

獨在異鄉為異客，每逢佳節倍思親
遙知兄弟登高處，遍插茱萸少一人

邊有人好似你咁咁早起身

9點都叫早…

我放假唔到11點都唔會起身

好詩好詩

其實係嗰邊會唔會好悶

我剩係一個禮拜揾d中學同學一次 係悶過中學嗰陣好多
其他人多飲飲食食 唱k落club嗰d夜生活 咪冇咁悶

消費好平咩？點解可以係咁去飲
係香港都要就住就住

可能我人工底

人地多錢囉 消費唔平 又要稅又要tips
我同幾個friend都唔肯洗錢 好少出街 剩係喺屋企玩

有朋友仔已經好好

屋企…？
係獨立屋定公寓？

之前睇電視講獨立屋好多昆蟲

得嗰幾個㗎咋 冇咗就會喊死

you are not alone

兩者之間 屋苑嚟
入面一間間公寓size嘅屋仔

返工牙 傻西曉

紅日都要返工
橙橙豬

吹牙

係屋企無聊無嘢做，好辛苦
落公園曬吓太陽吹吓風先

禾系香港嘅齒輪 我吾轉 你邊有綜緩攞？

香港地公屋，綜援，傷殘先係王道
政府用三糧引誘你都唔去？

香港人出世就系奴隸 習慣日做夜做

飲茶！晨早流流叫醒我去飲茶

召喚奶波魔！

同妹妹飲茶

呢d抵住 升幅細
買嘅話幾百萬港紙
叫做自己有間千鳩幾尺嘅屋

叫埋me

朋友呢d野真係唔揾唔揾就會冇咗

千幾尺都叫公寓size！

但係非當地人係嗰邊買物業會唔會好煩

之前一齊返工就幾fd幾fd
一轉工就見都無見

真係要帶眼識人

啱呀

因為己經打咗boss

好似中學畢業就無晒朋友仔咁

會呀 有辣招

全港最大…

this

is great god

我都想好似k-on咁
幾個friend夾下band gay-on

Happy Sugar Life幾好睇

睇香菜崩壞

singing個MV真係世界級

想佢出埋單馬尾figure

今晚冇巨人播 仲要播到12集之後嗰一半要延期播

Good morning

good night

巨人真係超好睇

ok啦

下季哥布林殺手應該仲正

我覺得巨人問鼎梗神作喎

利申：漫畫live左

插入咗過多嘅政治

申利，淨係睇動畫

多政治先好睇
利申唔鍾意打打殺殺賣爽嗰啲

文武雙全

d文戲先好睇

覺得已經好近鋼煉個level

近呢幾集好正

巨人好好睇
諫山創畫功進步咗超多

利申，睇漫畫

azunyan nyan nyan

300石

抽唔到

唔好課 辣殺驚
等遲d有償必中個池先課

見到啲人成日講00搞到想重溫

好靜

等陣間得閒down過哂D 歌先
順便幫手睇下google drive入邊D野有冇corrupt到先

刃牙轉咗新op
好正

發夢夢到出大學篇#2

純、憂、梓升晒同一間大學，HTT有7個人

我都想發依個夢

因為秋天係趕功課嘅季節

10週年is coming

reporting duty to墳巴 劇場版cd好似全部收哂檔 連條link都入唔到

係秋天呀

係 我個gmail到期 唔del收唔到email

一係我揾第個ac放返上去？
不過粒seed都齊晒啦 好似仲快過g drive添

你地需要呢樣

買咗好耐lu

你自己方便先搞啦 試下好似有個叫做mega drive定乜鬼 果個都ok好用 當然google drive就方便好多 始終用開

初來連登~LM

終於唔使出咁多汗

你排斥部長喎

著左長褲

少咗輕音部靈魂人物部長

@田井中律

牙律好慘
請珍惜牙律

啲燈光照唔到佢姐

竟然唔買部長！

稀客

請善用起底功能
我唔係條假膠

原來係李醫生

佢改左名 我即刻搶左

我都以為係伊莉雅

史萊姆好睇

後宮

你男人嘅就要睇蒼天之拳

收皮啦

係男人先要睇終將成為你

依個我都會睇

女神官 小倉唯 金髮

好耐無見

但不是你的

睇完羽毛球 改得咁緊要仲要改得唔好 個尾咁埋唔係想出第二季呀嘛

大手入午餐肉

個尾唔似想出第二季

一開頭我都覺得幾好睇，但係去到比金髮雙馬尾KO咗之後個女主開始痴痴地

all is my wifi

羽毛球同甲鐵成一樣睇畫就夠了,後面啲劇情鳩到一個點,奇鳩怪嘅黑化、鋪墊咗咁耐原來無用嘅膝頭哥、無啦啦又有打氣buff、政治正確嘅結局、重有不停用熱血bgm嘅最後一集(我覺得最後一集唔用bgm改用兩條友一路打一路獨白會正啲),唔用腦睇最好

ぴぴるぴるぴるぴぴるぴ～

歡迎同志回歸

原來藍藍路都年

話咁快又

話咁快又爆post

聖誕

恭喜發財

利是逗來

最後你隻狗係唔係叫卡卡西

聖誕節都未到就同我講恭喜發財！

又話一齊去youme cafe

點解每個新番post一定有人劇透

呢個月堆新番好似唔錯

係！
魔禁3

唔小心唔記得咗

我今日過去先見到完咗

厲害了！

叫拉莫斯

有冇人留意梗

有無懶人包…

係秋天嘅味道

正啊

仆你個街 真係有鯇魚刺生

好食

常恐秋節至，涼風奪熱炎

1001將至，沒人推post

有三個可以送一個
去cwt又想要就揾我

下個post邊個開呀

又多左

改左名
我係約翰

咩傻西名

多多都入
前排搵到既好野

會唔會係求其改…

依個咩嚟？

願牛屎地方居民平安

何これ

改咩on9名

「けいおん！」映画化記念特製5枚組鑑賞券

下次改咩名好？

屯門路斯基

巴打住屯門?

連續幾年去左櫻高聖巡

係 牛屎仔
你住邊頭

呢到好多人住屯門咖

連續幾年 我就快會去！

成班大西北牛屎仔

係 我食開牛屎

我元朗

黎緊想落雪去一次

2000幾石都抽唔中梓喵

好味，好貴

i see

好閪攰

我推薦力保健

唔開

其實真係幾抵玩 十幾蚊支 上排忙個陣 我力保健加redbull一齊 不過有fd話飲得多會虧就停左了

紅牛就唔敢講，但係力保健飲完真係有效
仲有最新嗰隻Monster好似幾好

話個秘密比大家知

我今日中頭獎

多謝牙曉

多謝天父

我都差唔多

Monster 好短效 好快就無feel 但飲完之後嗰一段時間真係好明顯有效

你…

我上個活動70抽都唔中冠差啲棄驚

順帶一提 我而家如果覺得個排個人攰就會飲雞精

咁多錢飲雞精…
依家我飲多d水，去多d廁所，洗多幾次臉就算…

有無邊間推介

下個萬聖節活動有得抽伊莉雅

QQ

EVERYThInG IS UNdErcoNTRol

想抱抱ok？

如果我抽到借比你抱抱

我重未打到2.2

好qq！！！！！！！

唔知點用語言講,k-on真係好勁

you like 紫色婆婆
no 扮 like 紫色蘿莉

紫色婆婆
蘿莉

應該整咗好耐

好有心

真係無人推post…
究竟係無人想開post定係全部都係偽毒現充…

其實我可以開
不過要2330打後
出咗街跑步

等你

next post me open?

上面有巴打認咗頭
you下次

牙律

who ar

拉上去睇一睇都懶…

90後係咁

see唔到

最愛梓喵要1130先開到 留返個位俾佢擺拎